［純發洩］我想依個post入面得粗口

屌！！！生活好撚難呀！！屌你老母On撚99生撚勾勾

屌你老母人大咗真係好撚柒多壓力呀仆街

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌屌你
屌你老母屌你老母！！！

您好，今天的天氣很不錯

屌
屌完好繼續頂硬上啦戇鳩仔

粗口如下：

陳庭佳